算命占卜兼術數問答2

之前小弟開過個占卜POST, 反應都十分熱烈。今次都是一樣, 想問命或者問術數問題既都可以留言, 小弟都是有緣會解答大家。

問術數的小弟研究開八字, 斗數, 易卦, 風水。

問命的擺低出生年月日時, 性別。因為小弟比較懶, 問命既除非是貼盤, 一般答既機會唔大, 想貼命盤的話, 八字apps可以用: 論八字 紫微斗數apps可以用: 文墨天機。兩樣我都識, 所以冇咩所謂。

卜卦問事的留低問題, 然後1-9俾3個數字即可。注意占卜是針對事, 所以如果問趨勢性問題例如幾時有女朋友等, 是答唔到的。

想問下最近身體狀況何時會好轉
3.5.7
感謝

岩岩開始, 仲有排消耗。呢個時侯正正是要你改變生活習慣清除番舊有既病氣。

最近成日頭暈暈 幾影響做野
而家已經好養生了 之前太放縱

八字入門多數睇咩書？
淵海子平 三命通會 會唔會太深？

事業今年同女性上司相處有問題, 加上消耗大家收獲少, 以及人事問題 , 但只是流年現象, 下年自然有改善。下年相對壓力會比較大, 但相較於今年會較為輕鬆。財運平平, 唔會有咩大改變, 只是今年支出較多, 下年會減少而已。

冇辨法。鼎卦, 是革故鼎新之卦, 即係話之前積落太多問題, 而家一下子爆發出黎, 而呢個現象只是岩岩開始, 仲要一段時間先會有改變。

八字我用果套好簡單, 只是朱鵲橋果幾本, 簡單好用。入門書揀邊本都得, 最緊要你睇得入腦, 覺得易吸收即可, 因為學落去你既觀念都會不斷變化。

問學業
頽左幾日
3 8 7

THX

未來同男朋友既關係會點
2 5 6
謝謝

考唔考到我想讀既科？ 7 6 4
Thx 巴打

好吧 我慢慢等

7,4,1

12月可以番工未?

我fd有學八字 佢話叫我背晒d天干地支五行再去搵老師跟 不過而家好多老師都未必有料 佢自己係自學

男 想問黎緊感情方面既運勢
3 5 8
唔該巴打

暫時失利而已, 太擺係心上只會繼續衰落去。

唔睇好, 有大危機即將要收皮。

入唔到。

未可以, 隔離飯香是你最大的問題。

背哂天干地支是基本。其次要理解10天干12地支每粒字既意義。之後再熟讀刑沖合既組合, 然後再熟讀刑沖合的條件, 呢d都是基礎, 基礎唔好老師有冇料都是學唔成。

有勞巴打

迷失左
成日覺得自己好唔好彩
自問都冇做咩壞事 唉

冇咩點, 有女會埋你身, 但對你無益的, 要小心。

唔適合, 志大才疏。如果是同人合作的話絕不順利, 因為會有人事問題。亦唔會有發達。

問學業
1,2,4
呢個學期成績好唔好

冇辨法, 火地晉, 即是你既學業關乎你晉級或者升學, 但是初爻陰爻陽位, 才能不足, 所以學業必定失利。而中間亦有誤會產物招致旁人不信, 呢個亦冇辨法。為今你只能夠放低, 下次再黎過。

雖然好廢話, 但支卦亦只是叫你小心又小心, 最終成績唔會太差。

問學業
今個sem GPA會唔會過3
2，6，8

唔會。

問感情趨勢
159

趨勢問題請算命

問學業
我sem2 GPA會唔會過3
1，5，6

俾你算過啦
入黎玩下
btw 樓主算命幾準

巴打準呀
重讀緊
BTW咁係咪姐係我份人冇才華

居然!! 多謝支持!!!

問埋感情
呢半年會唔會有男朋友
4，6，9
Sor for太煩膠

我想問我份人有冇才華
4 6 9 (如果冇得再問 我下個post再問啦

唔該哂巴打
唔緊要 學多啲 注意人事問題

想問下感情方面
畢業之前搵唔搵到男朋友
256

有無得救

想問健康同感情
3 5 9

同埋係咩方面既危機
因為依家都好地地 依個消息好突然

朱鵲橋
巴打有冇睇羅量d書

巴打可唔可以問多題
348
我可唔可以做到我心儀既工作

我地會唔會因為exchange而分手
6 7 9
thanks

加油!

巴打 好鍾意同人講加油
上個post又係同我咁講(我問另一個問題)

趨勢問題要算命。

一卦只能一問。

男方為兌, 本身就是氹得人開心既男孩子. 你為巽, 是柔順既女孩子。你話好地地, 因為你都是柔順服從, 所以咪好地地。但實際上呢種關係是對你有傷害, 兩個卦都為陰爻, 即是成件事都唔是表面現象, 都是暗地裡進行。至於中間是有咩問題, 咁我真係唔知。

冇啊, 八字於我而言工具而已, 朱鵲橋既書好夠用。

現階段好難, 競爭大, 加上耗時較長唔會咁快有機會。

感情呀咁
唔該巴打

佢唔識得氹人同甚少會俾承諾
前排佢同我講話一齊住個啲野先諗住問下
依家好擔心 有無得救架

咁好有可能是我占錯呢!!! 唔駛咁擔心, 我都會占錯卦家嗎。

如果冇拍拖的話就純屬單戀, 對方冇任何回應。如果已經拍緊拖的話, 就大家性格不夾, 得唔到對方體諒。

好準 拍咗3年 愈嚟愈攰
咁之後係咪都分手收場

你話占咗兩卦都係咁
等我一陣同佢講下先

學業冇咩特別, 本身中中等等, 之後仍然是差唔多。感情你想問咩, 問桃花今年又唔是冇姻緣到。

占左一卦咋嗎, 可能我真係占錯呢, 唔駛咁緊張。

冇時辰我算唔到。

復合唔到啊。

2 6 3
想問下岩岩申請既政府工會唔會入到

想問我考唔考到記律部隊 警察好d定消防好d?
2,7,9 thx

問感情
3 9 6
感謝巴打

真係咩??我唔覺今年有桃花嘅 仲未出pool喎

唔會入到。

你呢度是兩個問題。第一是入唔入到紀律部隊。第二是警察消防邊個好D。而第2個問題要開兩支卦黎睇, 分別是考警察既情況以及考消防既情況。上面三個OPTION你想問邊樣?

問學業同愛情
唔該大師

16,17都有桃花啊, 今年一樣有, 只不過今年更多是黎到你唔滿意。

1 6 9
我想做既野幾時做到

考消防既情況 thx 巴打

你岩 咁有冇話幾時先有對的人

男 1 1 6
想問未來一年會否有大打擊

若不可重複 則 167

想問下我依家鍾意果個女仔，我會唔會同到佢一齊？

245

問埋感情 唔該晒

178

唔好意思呀巴打 想問埋呢個

卜卦 2,7,9
想問下我喺打波方面嘅發展點？會唔會有大傷？

女 想問黎緊感情方面既運勢
367 thx

問感情同學業

女 問感情運勢
3 4 7

黎緊會唔會有機會轉到更好條件既工(人工福利)
7 8 2
Thanks

1995/7/30 14:45 男 香港出生

今年剛畢業, 10月開始做售賣醫療器材的工作,剛過了兩星期, 覺得壓力很大, 許多工作上的東西接觸過後又忘了;另一方面, 主管對我不耐煩, 覺得我學得很慢, 這令我壓力更大。試問這情況多久才有好轉? 辭工又是否合適的選擇?

數字:569

想問下我身體幾時會好翻
3 6 8
唔該你

我三個月後仲係咪生存緊

2. 4. 8
想問同而家既心儀對象有無可能一齊

大師，想問下我男朋友嚟緊事業發展如何？
5 3 4

樓主點睇你自己開到post2, 有咩想講

268
想問同男朋友未來半年既關係
多謝巴打

想問下最近嘅感情方面嘅運勢如何
1 2 5
唔該巴打

八字地支既刑沖合會一齊出現
應該點睇

1，3，7
想問事業發展如何

另一科想考既 考唔考到？ 768

唔該巴打想問下條命如何同未來畢業發展
有勞巴打！

3 6 8
想問未來半年事業發展如何
唔該哂大師

Pish

想問同他，最後會唔會同我一起同有將來？
3 5 8

呢度是兩個問題, 一卦只能一問。

有對象既唔會成功一齊。已拍拖既話有問題但無力解決。

讀書平平, 不過不失。不過呢兩年都有健康問題影響學業。感情今年有第三者, 下年有新總情。

上司問題下年自然有改善。而你今年亦冇轉工既機會。

呢行只是辛苦, 但有所鍛鍊同學習, 我認為如果後生想學野, 不妨捱下。

多謝大家既支持!

咪是又有刑既效果又有沖既效果又有合既效果。具體會產生咩事情要拎支命黎睇。

怨偶。

姐咩意思？會成日吵架？點化解？

條件太高, 以你現在既勢態冇機會。

姐係唔開心, 消耗你自己去遷就佢, 但係要你離開又做唔到, 就剩係得唔開心。

想問下同暗戀對象會唔會一齊到?
2 5 7

你講得都好岩，我而家同他算灰色地帶咁。咁係咪註定左以後都會係咁？但係咪都會一起，只係要犧牲自己既感受？

問事業同感情 貪心想問2樣
唔該大師

事業想問依家份工順唔順利/適唔適合做呢範
感情想問同另一半會唔會長，有無可能有第三者出現。
有勞巴打

第一條

1995年4月22日 11:45 女
19年會畢業，想問事業運同愛情運
唔該

下年會有新感情 ？

大師唔好漏左我....我只想知我下年考唔考到消防

有桃花嗎？

想問同位嘈左交既前女同事可唔可以好返?
1,5,5

好難好難。

有冇桃花要算命。不過支卦睇短期內都唔會有。

考唔到。

1985年12月5日08:30am 男

想問下事業運，近排有啲迷茫想睇睇未來發展方向係點?

還可, 起碼細心方面你已經唔合格。

番番去#1睇清楚先。

是的。

支卦冇包錢財方面既野, 答你唔到。

補返個圖先

2021

身旺殺印相生, 都冇咩好發展, 今年一柱比星, 分分鐘失埋業。捱埋呢個運, 下個運行財會好好多。

Thanks

巴打我係#111 係咪skip咗 定係要用個app算命

7,6,4
想問今年愛情運勢

答左你, 2021會有。

1998 6 6 11:35am 女
想睇一生姻緣
1 2 6

仲有學業

大師你好
我想問下自己ge事業 財運
grad左適唔適合自己創業

我係 1996年 8月31日 23:30係香港出世
唔該晒你

仲有下年入唔入得番U

我係同一公司 應該選擇邊個範疇好 應該繼續依家做緊既呢一邊 定 轉去另一個範疇？
2 3 6

想問感情
136

4，5，6
問事業
今個月有工開？係咩行業？

想問事業幾時會有大起色大轉變
256
感激不盡🙏🏾🙏🏾🙏🏾

我桃花運點樣？ 7 6 3

有勞大師

大師 想問下感情同事業

我突然諗到一個問題
巴打學易數 學八字
有冇覺得情人之間 相處耐左 運氣會有相互影響?
姐係對方的運勢有機會影響自己
即使雙方唔係成日見面

做緊私補 前景如何？
同學生嘅關係會發展成點

1,4,6
唔該曬

未來同男朋友既關係會點（岩岩開始）
1,5,7 唔該

想問幾時有桃花？

1 3 8 男 今年考唔考到紀律部隊？

問事業財運 完全覺得自己讀完書出黎係揸兜

3 5 6 女
問學業 會唔會入到想入既系？

唔是, 亦無可能發展。

前景唔好, 先好而後壞。

下年既話入到。
會。
繼續做野既話行緊財運, 但財星無根, 所以唔是特別富貴。
俾佢食住, 你硬食硬捱而已。

冇話邊個準時, 純粹睇邊個用。我個人紫微比較好的。

佢強你弱, 加上你地段感情基礎唔穩, 所以要及早預防。

下年。

同唔到。同埋你都明知冇可能, 仲心懷僥倖, 咁樣唔好的。

你講啱咗 佢琴日無啦啦講分手
我想問下我地會唔會有機會好返

我講左D咩, 冇咩印象。另外果條問題都是1-9俾3個數字。

會。有得姻緣既都唔會是一世的, 一係佢黎報仇討債咪拖低你, 一係佢黎報恩還債咪幫助你。

你話唔睇好, 有大危機即將要收皮
2日後就應驗咗
5 5 8

丫我記得了, 你話你地仲好地地嘛。
有機會的, 可以用誠意感動番佢。

有無詳細少少點誠意感動
keep住搵佢定冷靜下先

1 6 3 男 問幾時考到紀錄部隊？

同有興趣個個人會唔會有機會發展落去
785

1 2 6
女
會唔會take到自己想讀嘅嘢
感謝巴打

2 5 9 想問今個sem可唔可以如期畢業？
唔該哂！

[/member]
大師！我入左中年壓力好大！仲要頭頭碰著黑！今年又破財！事業又危危地！想知係咪已經無運行！有d擔心屋企兩個細！[/member]

想問我做唔做得成律師，會有咩阻礙
3,7,9

預防？

巴打點睇八字全陰+命帶五鬼
係咪寧願全陽都唔好全陰

大師我由上個post到依家你都唔理我

我呢

上個post嗰啲仲會唔會覆？定要再問過？

30歲前我會唔會有一百萬港幣係銀行户口？
3 7 3

八字呢

成日儲唔到錢？
父母勁錫你？